除了奴隶制，这是一种不同的限制，这是美国历史上对公民自由最大的侵犯。威廉·巴尔（William Barr）是政治化执法官员的典型代表。|菲利普·邦普| 2020年9月17日|华盛顿邮报
我们经历了分娩的痛苦，经历了中间一段，废除奴隶制。黛比·艾伦的祖母的爱翻了一番| Joi Marie McKenzie | 2020年9月11日| Essence.com
在读这本书的时候，我已经非常清楚奴隶制的恐怖，并且对监狱工业区和学校到监狱的管道感到厌恶。《财富》杂志2020年9月4日《财富》科技版《雷切尔·金》40岁以下40人的推荐书
加利福尼亚州宪法在1850年禁止奴隶制，但没有禁止来自该国其他地区的奴隶主将其人类财产带入金州。萨克拉门托报告：赔偿法案向前推进|萨拉·利比和杰西·马克思| 2020年7月31日|圣地亚哥之声
通过在其他地方坚持奴隶制作为一种制度，有人可能会争辩说——事实上，现在萨克拉门托的许多人都在争辩——19世纪中期的州和地方当局是罪恶的同谋。萨克拉门托报告：赔偿法案向前推进|萨拉·利比和杰西·马克思| 2020年7月31日|圣地亚哥之声
相反，贩卖人口，就像过去的奴隶制一样，是让被征服者士气低落的一种方式。伊斯兰国、博科圣地和贩运人口在21世纪恐怖主义中日益重要的作用|路易斯I.雪莱| 2014年12月26日|每日野兽
奴隶制的后果仍然是黑人生活中固有的。赫比·汉考克发表《大卫·亚夫》2014年11月8日《每日野兽》
“我建议你读一读我的书《技术奴役》，他在信中总结道，“你可能可以从amazon.com上找到这本书。Unabomber是尤金·奥尼尔的粉丝吗？|罗伯特·M·道林| 2014年11月6日|每日野兽
卡尔霍恩支持州废除联邦法律，并向国会发表了题为“奴隶制是一种积极的善”的演讲。选举日比万圣节更可怕，2014年11月1日《每日野兽》
而奴隶制的伟大反对者丹尼尔·韦伯斯特（Daniel Webster）则支持1850年的卑鄙妥协、《逃亡奴隶法》以及所有法案。选举日比万圣节（P.J.O'Rourke）2014年11月1日（DAILY BEAST）更可怕
但这种联盟已经腐朽不堪，无法持久；西方男人不是奴隶制的支持者。布莱克伍德的爱丁堡杂志，第60卷，第372期，1846年10月
我无法将温柔天父的想法与已知的战争、奴隶制、瘟疫和精神错乱的恐怖调和起来。上帝与我的邻居|罗伯特·布拉奇福德
堪萨斯州的《莱康普顿宪法》是布坎南支持奴隶制的文件。同化记忆|马库斯·德怀特·拉罗（又名a.洛伊塞特教授）
婚姻的纽带似乎是一件可恶的事情，仅仅是对妇女的奴役。社会正义的未解之谜|斯蒂芬·利科克
古巴的糖是世界上最好的；但在古巴，奴隶制的恐怖是无与伦比的。布莱克伍德的爱丁堡杂志，第CCCXXXIX号，1844年1月，第LV卷